妄想學生會 404-405

呢個回合又係森大勝

魚見

森太屈機

有無人知魚見係第幾話出場同埋第幾話開始有姐屬性 好想重溫

112話出場
171話去完親戚婚禮之後就變左姐姐

櫻才沒有一個能打的

森第一次出黎果陣已經屙煙晒落去